美加議員提議是時候反對中共犯罪政權 禁止旅遊

快制裁我們

汁？